岩岩沙田打撚到敦克爾克咁，但上到黎竟然無人表揚佢地

好失望我對你地

推

周圍都打緊仗

你地唔撚理我再開 我屋企好多曱甴 幫拖

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

仲打緊，讚咩？

睇唔哂咁多呀，有冇一個live係影沙田架

得閒都去咗打仗啦

沙田無咩消息
但係都多謝沙田手足幫手
今晚每個地方起義既都係英雄

唔撚得閒啊屌你

逼使全港罷工新方法！

基於天安門事件已於香港重演！

我地請求各國政府、領事、商會基於人道安全，勒令所有屬下公司立刻停止運作！
直至滅絕人性港共政權收手為止！

覆蓋面係全港MNC! 幫全民罷工！

推俾全球支持港人政客！ 求救！
香港人！求救！求救🆘

乜撚野敦克爾克

今晚好長，完咗先講

立場

打緊杖呀大佬 小學雞黎架你?

全世界都打緊 除左 西貢離島

00後？

周圍都打到仆街呀，唔好掛住打飛機啦

將軍澳都打緊杖

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

打仗呀依家，到到都未打完，咪撚咁小學雞啦

你打泥為攞彩？

唔需要表揚

無直播 睇唔到

靜靜地啦

靜靜地
係人都知沙田係首都

唔好咁揚啦

靜靜地一齊贏ok?

中大人斬樹封橋！

冇贏到 d狗黎到都係要走 俾佢地清rb一車車上中大

今日真係開哂花

靜少少贏

中大食左兩日一夜tg

沙田人 燒左狗車 block曬路 狗都要落車行一段先清到第一城D rb

因為仲打緊仗

多謝手足

無你地無以致今日

講黎聽下

推推

依家未訓既都打緊仗
邊有時間睇其他區直播

Dunkirk就Dunkirk啦

爸打台仔？

淨係知狗車無左
咩野都唔知

多謝沙田手足

要習慣靜靜地贏

各區都打緊 記者完全跟唔晒

鄧寇克呀

區區打緊仗 邊有人講到咁多

打仗要表揚 考試出成績 唔明樓主乜撚野心態
而家係救中大手足 遊戲玩係屋企打飛機啦

不嬲都係叫鄧寇克
上次都係叫鄧寇克

東涌都有

個個打緊仗鬼撚得閒上黎讚揚你咩

手足，加油呀！
每次睇到您地既新聞 都好想喊

block 不解釋

屌 敦乜撚

希望大家大大力打爛d馬鐵
聽日齊齊罷工！

聽日啦，有手足up片先再慢慢j

敦克爾克唔係支那譯咩
香港譯應該鄧寇克喎

兄弟在心中，唔駛表揚

90後都冇咩聽過
靜係聽過係電影嚟

使唔使獎粒糖俾你食呀咁？成熟啲啦、打緊仗呀大佬

無人俾人拉係真係幾好
但成效唔大
2豬籠1 eu就ko左我地
新城市個個位分開左我地成班

我相信大家唔係為表揚

贏左先表揚你 好嗎

敦克爾克係台譯

80後都無聽過
套戲就睇過

沙田無live
但係都多謝你地呀手足

樓主台灣人？

沙田狗車都燒埋
真英雄

因為仲打緊杖，拎料報料做文宣先，完場先打j啦

沙田要人 繼續

唔止沙田，各區都為左暴大而出戰

屌你咪block撚飽佢死黑警
阿sir唔好上咁多連登 專心做野啦

Add oil

出post意義係咩？

中大係蜜蜂巢
一打啲勇武即刻出晒黎

今日大家好有士氣

開頭話入暴大但行入去太多狗守科學園單車徑

終於圍狗屋。無功而返

之後就退去石門再入暴大

好謝各手足

入到？

未知

靜靜哋贏就心滿意足

分散到d狗，佢地上唔到中大backup就可以，唔使表揚，唔使讚
暴大手足一生平安
沙田jj上

塞車師

鄧寇克

你想講鄧寇克下話

讚得遲會死？

唔知

台灣都係咁叫 有咩問題

用第二個譯名就屌
讀下書先啦

呢個真 超多區都打得好勁

好撚難聽

沙田首都

多謝你哋呀手足

冷靜啲先唔好互屌 沙田係真心叻嘅 只不過出面仲打緊 大家兵慌馬亂就未夠鐘回顧住啫
希望樓主下次成熟一啲就無事架啦

咪係

多謝你地

周圍都開花啊

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

西灣河都來來回回 點讚得切

屌 打完一定要上黎開po讚？

虛榮？依家打飛機？

全世界打緊仗 邊撚個得閒開post表揚你
你出去係為咗呃like?

沙田友辛苦
其實各區都好撚勁

負評係比敦克爾克

大埔有中大戰場
上水有燒鐵
將軍澳有燒狗車
屯門有燒小巴
沙田有咩代表作先?

今日元朗贏呀
又拆左輕鐵路軌, 天水圍又燒狗屋

沙田人一樣高質

區區都要表揚

唔好放負 全部手足都係最勁
大家唔好放棄 黎明就到

鄧寇克呀

拉

頭先根本一射tg就散
啲狗都冇撚so過沙田中間啲人 冇人敢守
打乜野打
何來打

利申發夢見到

係咪盲咗
台譯呀屌你老母

沙田都有燒狗車

有無巴絲報下戰況 上咗暴大唔知點好似清晒車公廟到富豪果邊既rb?

無影到可能係好事

仲塞緊

各路英雄辛苦了

thanks
啱啱搵到條片
個港大記者做乜9? 佢38秒講左D咩？

救人！

問題咪依度唔係台灣跟返香港譯名都唔得咩

全香港都打緊仗 好難睇晒
有好多地方都睇唔到 好似東涌 香港仔 西灣河 將軍澳咁冇live cover
總之一句講晒 有出嚟開花嘅 你就有幫手 有幫手就值得嘉許

靜靜地贏都唔錯

鄧寇克呀嘛 用埋啲國內譯名

Z

對唔住 但全國戰爭中，未表陽到大家

會唔會塞通頂架？

你去巴哈用香港名都被台仔屌啦⋯⋯
常識黎

全香港都差唔多我想讚哂全部

S

大家都是救中大

最後冇
冇live=冇mon po狗=清場速度和效率大大下降

各自努力，向全世界表示香港人決心

靜靜地贏！

Sorry
一次嚟5架豬籠點守？

你為左表揚先做？

未過橋嗰陣有幾多個喺前面呀？重要屌鳩我唔走唔走，冇話唔退但唔係車都未到就走撚晒吓吖？咁反抗、報仇究竟係口號定係行動？

人數真係唔夠，有d師奶 呀叔由和理非變空投師，已經有所進步，但要繼續努力，希望好快全民前線